Nu, het breken van de onnatuurlijke stilte van een hele stad, de beul toonde de mensen het hoofd van de koning - en nu leek het bijna in één adem, de hoofd van zijn eerlijke vrouw die acht vermoeide maanden gevangen had gezeten weduwschap en ellende, om het grijs te maken.
